+++
title = "导入许可证"
description = "通过导入许可证功能入口，您可以下载平台信息，或直接导入许可证。"
weight = 5

+++

通过导入许可证功能入口，您可以下载平台信息（用于申请许可证），或直接导入许可证。

* 下载平台信息：平台部署完成后，平台管理员可通过导入许可证功能入口，获取平台平台信息，将获取的平台信息文件发送给平台运维人员后，运维人员将凭此文件申请平台的许可证。

* 导入许可证：许可证签发后，平台管理员即可通过导入许可证功能入口，导入由本公司签发的许可证，获得使用产品的授权。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **许可证管理**，进入许可证列表页面。

3. 单击 **导入许可证** 按钮，	弹出 **导入许可证** 对话框。

	* 单击 **平台信息** 右侧的 **下载信息** 按钮，将包含平台信息的 `.cfc` 文件下载至本地后，发送给本公司运维工程师，以便申请许可证并激活产品。

	* 许可证签发成功后，在许可证输入框中，输入许可证内容，或单击输入框下方上传按钮 ![](/img/00upload.png) 上传存储在本地的许可证。然后，单击 **导入** 按钮。

	
